{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_018815",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "로운드케이크"
    },
    "text": "当店は予約制で運営しておりますので、すべてのケーキはオーダーメイドとなります。 ご注文はメインページに出ているカカオトークチャンネルにしていただけると助かります。 さて、お店にいらっしゃる時はメガコーヒーと肉屋の間の路地に入って左にまっすぐ行くと黄色い看板が見つかります。 駐車された場合、ゲート4番エレベーターで1階に上がっていただくと、お店がすぐ右側にあります。 お客様が注文できるメニューは、オーダーメイドケーキのお弁当から2号までです。 また、私がおすすめするケーキメニューはクランブルブルーベリーチーズケーキの1号と2号です。 また、基本フィナンシーには2200ウォンで用意されており、アーモンドピーカンフィナンシーには2500ウォンで召し上がれます。 その他にもチュロスのフィナンシーには2,800ウォン、イチジクのクリームチーズのフィナンシーには3,000ウォン、そしてコーヒーのクリスピーフィナンシーにも3,000ウォンで販売しています。 上記のように様々な味と価格帯のケーキメニューをご提供しておりますので、多くの関心お願い致します。 ご利用ありがとうございます！",
    "QA": [
        {
            "question": "当店のケーキは予約制ですか？",
            "answer": "はい、当店は予約制で運営しておりますので、すべてのケーキはオーダーメイドとなります。"
        },
        {
            "question": "予約方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご注文はメインページに出ているカカオトークチャンネルにしていただけると助かります。"
        },
        {
            "question": "お店の場所はどこですか？",
            "answer": "お店にいらっしゃる時はメガコーヒーと肉屋の間の路地に入って左にまっすぐ行くと黄色い看板が見つかります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車された場合、ゲート4番エレベーターで1階に上がっていただくと、お店がすぐ右側にあります。"
        },
        {
            "question": "どのケーキがおすすめですか？",
            "answer": "私がおすすめするケーキメニューはクランブルブルーベリーチーズケーキの1号と2号です。"
        },
        {
            "question": "どれくらいの価格帯のケーキがありますか？",
            "answer": "お客様が注文できるメニューは、オーダーメイドケーキのお弁当から2号までです。"
        },
        {
            "question": "フィナンシーの値段はいくらですか？",
            "answer": "基本フィナンシーは2200ウォンで、アーモンドピーカンフィナンシーは2500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "他にどんなフィナンシーがありますか？",
            "answer": "チュロスのフィナンシーには2,800ウォン、イチジクのクリームチーズのフィナンシーには3,000ウォン、そしてコーヒーのクリスピーフィナンシーにも3,000ウォンで販売しています。"
        },
        {
            "question": "どんな味のケーキがありますか？",
            "answer": "上記のように様々な味のケーキメニューをご提供しておりますので、多くの関心お願い致します。"
        },
        {
            "question": "ありがとうございました！",
            "answer": "ご利用ありがとうございます！"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 440
    }
}